[進擊的巨人]梟揀格里沙既正真原因!!!!!!!!!!!!!!! (我估)

首先我地知道梟靠巨人之力係可以睇到未來
而係最新一集佢話揀格里沙既原因係「佢走左出牆外」
但佢同時亦有講「如果佢冇走出牆」會點 而且係詳細講出佢地既人生會向咩方向走

咁樣係唔係暗示 格里沙本人係特別既存在?
所有其他人做既野都用遵從梟記憶中所見到既野 所以佢先可以詳細講出佢地既人生會向咩方向走
但只有格里沙做出左同佢記憶中所見到既野唔同既行動
所以梟真正揀格里沙既原因係因為佢覺得格里沙本人有「改變命運走向既特別能力」所以先揀佢?

唔係
梟係話如果冇行出去 格里沙兩兄妹嘅生活"好可能"會點

推

係因為佢有 追求自由既渴望

首先我地知道梟靠巨人之力係可以睇到未來
你係作者?

洗唔洗畫公仔畫出腸

佢係有過去記憶only，無講可以知未來

咁佢點叫到mikasa 同阿爾敏個名

可能論回？可以知未來咁最新果集洗咩打到咁狼貝

佢咪講得好清楚
因為格里沙夠膽走出牆外, 同埋有復仇既決心

我覺得呢個係借口 只係為左令格里沙易啲信服

因為佢就嚟到期

佢有個記憶係唔係因為個條咩ymir既道路呀， 中場個info個到講咩係超越空間時間，將所有ymir後代連起來

quote錯人 sorry, 係講緊點解佢講得出mikasa

唔關事係因為梟通過通道睇到艾倫既記憶，所以喺唔知佢地存在既情況下知道要幫mikasa同阿爾敏

因為巨人之力擁有者有機會可以睇到之前/之後承繼者嘅回憶碎片

劇情講埋比你聽都話係借口...

咁點搞

講咗你又唔信你睇黎做咩

今集真係cut得太多

作者講明唔係 你地識唔識架 成班冇腦冇分析能力
人地比咩食咩 你地咪撚睇巨人 番去睇賢者之孫吧啦屌

成班冇腦冇分析能力 人地比咩食咩
你咪撚睇巨人 番去睇賢者之孫吧啦屌 垃撚圾

比垃圾問我睇黎做咩 笑撚死

祝你全家仆街死

你係分析定FF